連尼住巴打請入！！！整app保障手足安全！！！

鑒於呢排好多黑社會斬人同藍屍亂打人既問題，啲狗又唔會去處理。希望利用app去保障大家安全。

因為缺乏server所以想請求連尼住巴打幫手

整app概念：
1.將網上即時地圖變成app
2.手足可以在地圖上放任務，例如起連儂牆，或快閃等(*需要有片或相，突發事情除外)
3.在地圖上亦可標示邊到有狗or狗車，水馬，有黑社會
4.任務亦可以set時間及時間

好處：
1.偵測狗在何處
2.實時知道各處訊息
3.保護手足安全
4.發生突發在附近亦可幫手

問題：
1.放流料由於手足放任務需要post相，及手足可以以街坊or行街經過，以避開狗查截。

求各位手足幫手推比連尼住睇

推

Server 一定係cloud ....

幫推

姐係點架

整咗你所講嘅app
卧底都唔洗派 直接係轉角位捕你做任務
你個問題post相...係轉角位影張無人嘅相 再等你地出現
你唔洗推啦...

所以咪講扮街坊行過個個問題，同埋大家可再傾點拆呢啲問題。

同意